nom: str Apellido y nombre
cuil: Cuil, a veces separado con - a veces no, depende de certificacion y como lo reporta anses
dni: int DNI
pre: primeros dos numeros del cuil
fin: ultimo digito de cuil, verificacion
cert: str con resultado de certificacion negativa
obs: str con toda la innformacion que sale
initialmonth: Mes desde el cual se scrapea. 
initialyear: Año desde el cual cual se scrapea. 
endmonth: Mes hasta el cual cual se scrapea. 
endyear: Año hasta el cual cual se scrapea. 
certificacion: Variable dummy indicando si es posible emitir certificacion negativa (1 si es verdadero, 0 si es falso)
obrasocial: Variable dummy indicando si la observación contiene "Obra Social" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
trabajadorenactividad: Variable dummy indicando si la observación contiene "Declaraciones Juradas como Trabajador en Actividad" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
asignacionesfamiliares: Variable dummy indicando si la observación contiene "Asignaciones Familiares" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
ddjjprovnocipa: Variable dummy indicando si la observación contiene "Declaraciones Juradas de Provincia no adherida al SIPA" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
autonomomonotributista: Variable dummy indicando si la observación contiene "Autónomo o Monotributista" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
casaparticular: Variable dummy indicando si la observación contiene "Trabajador/a de Casas Particulares" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
casaparticularmaternidad: Variable dummy indicando si la observación contiene "Asignación por Maternidad para Trabajadora de Casas Particulares" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
prestaciondesempleo: Variable dummy indicando si la observación contiene "Prestación por Desempleo" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
plansocial: Variable dummy indicando si la observación contiene "Plan Social, Ingreso Familiar de Emergencia o Programa de Empleo" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
prestacionprevisional: Variable dummy indicando si la observación contiene "Prestación Previsional." (1 si es verdadero, 0 si es falso)
prestacionprevisionalnosipa: Variable dummy indicando si la observación contiene "Prestación Previsional de Provincia no adherida al SIPA" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
iniciacionprevisional: Variable dummy indicando si la observación contiene "Iniciación de Prestación Previsional Nacional" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
asignacionmadres: Variable dummy indicando si la observación contiene "Asignación Familiar Jubilados y Pensionados - Madre" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
PROGRESAR: Variable dummy indicando si la observación contiene "PROG.R.ES.AR" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
monotributistasocial: Variable dummy indicando si la observación contiene "Ministerio de Desarrollo Social como Monotributista Social" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
pensionnocontributiva: Variable dummy indicando si la observación contiene "Registra Pensión NO Contributiva otorgada por el Ministerio de Desarrollo Social" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
iniciacionpensionnocontributiva: Variable dummy indicando si la observación contiene "Registra Iniciación de Pensión NO Contributiva otorgada por el Ministerio de Desarrollo Social" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
auhembarazo: Variable dummy indicando si la observación contiene "Asignación Universal por Hijo" (1 si es verdadero, 0 si es falso)
